一個失去左制衡作用既立法會 普通市民可以做啲乜？

琴日單野真係好令人失望 忍唔住開po講下感受
其實而家政府依兩年明係㩒住你黎屌
但我地乜都改變唔到
//
語言加上傳媒監察明明應該係民眾最大既力量
但而家就算傳媒發現左 好似之前梁君彥單野咁
最後只會不了了之
而大家成日就算唔做都好 反而用語言打擊返一班有心做既人 明明槍口應該一致對住政府 但有班人永遠好似眾人皆醉我獨醒咁話依樣唔好個樣唔好 同埋而家網絡世界咁發達 係一個po打幾句野擾亂民眾係好容易 但永遠有一班人好易就相信個啲說話
//
舊時23條立法 我地示威係可以令到政府停手
但而家再發生？ 我相信無咁多人會出黎 因為佢地唔肯信自己既語言 即使你個人只係企係到都有力量 只係係屋企做戰士
//
我明白無論用強硬手法同示威都好 政府只會用佢自己既說法黎解釋
強硬：暴動
示威：小人示威唔需要理
但有啲野你唔做只會雙手比晒啲野中國
同埋香港係缺乏一個主導民眾既人去帶領民眾
有時會出個黃之峰 有時有個朱凱迪 但永遠有人依樣唔滿意個樣唔滿意 結果又令到時機過去左 無左凝聚力
我永遠依個時候都好想問一句: 怪人做得唔好怪人做得失敗 但你做唔做到佢做既野先
//
我其實細個完全係唔理政治時事依啲事
但依2年既政府根本過份到係用獨裁黎形容
想做乜就做乜 香港其實真係好陌生
//
P.S. 開依個po 其實只係想一啲年紀較輕既人 諗下自己既自由會點 過多幾年 可能你地係依度開po 引戰 互插既機會都無 眼見而家啲小朋友真係續漸中國化 我甚至係東鐵親眼見到一個小朋友好開心同對嫲嫲用廣東話話 中國係世界最好既國家 真係好心痛 唉

P.S.2 sor9y for 1999 純發洩po 諗到咩打咩

香港獨立

依家個問題係, 你如果未去到冇飯食, 你個國家又想從獨裁國家獨立.
除非你個地方有咩好特別的議價條件, 否則根本冇可能.

d咩暴動, 獨立果d, 係. 唔係唔得, 但係你分分鐘命都冇, 連坐家人. 而個成果唔係一時三刻得到, 基本上發動果班係唔會享受到.